[回帶]高志森兩女美國大學畢業，全家移民夏威夷

全家早於95年已移民美國夏威夷，兩個女兒更在美國大學就讀，拿取獎學金，高志森也承認感覺似中了狀元般。
高志森的女兒，一個在俄勒岡州入讀醫學院，幼女更以獎學金入讀美國名校康奈爾大學，修讀作曲系博士課程。高志森接受東周網訪問時也承認獎學金豐厚，對獲得資助感開心：「除咗免食宿、學費之外，仲有資助金，十足中狀元咁呀！」

推先